又唔係戒嚴又唔係宵禁，憑咩拉人打人？

如題

講個笑話 香港有法治

個法治係人治....警犬大過法

一係宣佈戒嚴宵禁啦

我都想知無呼籲人唔好去旺角，成街路人捉咩

真係搞到我好撚亂